彩瑛算唔算Twice最underweight成員?😏

開頭都唔多覺有呢個成員
睇耐先發覺佢都幾chaming, 又識畫畫有才華😍

長髮之後順眼左好多

😍

邊忽淫😂

😏

9個人真係得多腎唔係靚女..

Nope

屌你老母

腎腎走可愛路線

ching唔好咁mean啦😒

睇16果陣其實佢好有魅力我覺得
點知出道之後摺到咁 好似比人埋沒左

又唱又rap又填詞
仲要係大眼靚女

同意

啱呀，成日見彩瑛要part 住多腎就覺得彩瑛好慘，簡直係委屈咗佢

之前成個阿朱媽咁
長左髮都係柒
明知粒癦
又唔脫 但又硬係化妝化到無左粒癦咁
都唔知俾乜鳩

粒墨正喎

我成日覺得佢有啲似劉詩詩

建議你去YouTube search twice快樂頌

我蝕底啲幫佢咬走佢啦😷

以前唔太鍾意聽rap覺得嘈 rap 真係覺個人口味 覺得彩暎同韓國一兩個rapper 既rap 好岩我 聽落好舒服 唔會好激動咁

腎B不知幾可愛！

就係呢條片入坑